ik zou moeten zijn onwillig, bezit ik, om in een ander deel van de stad te wonen; bijna geen andere waar ik genoegen mee zou kunnen nemen om mijn kinderen te hebben: maar _we_ zijn zo opmerkelijk luchtig!
